羨慕你想哭與笑時哭與笑 永未顧忌

夜媽媽 推介一首滄海遺珠畀大家
一路聽 一路諗返起細個中學讀書既片段
真係好有feel..
我中學日日放學都會同一大班friend去牛場打波, 你地呢? (知道牛場者勿相認)